紐卡素請到賓尼迪斯做教練真係執到

揸住副咁既牌

聯賽排緊第10

上季先升左班咋傻鳩

就快過

果隊用左過億 的拖肥

？

降班嗰年早d 請咪唔洗降lor
btw 嗰年最尾血洗熱狗 雲爺爺後上奪亞 雲爺爺又然